{
  "Face Masks Enabled": "Face Masks已开启",
  "Enable Face Masks": "开启Face Masks",
  "Download Progress": "下载进度",
  "Video Device": "视频装置",
  "Face Mask Donations": "Face Mask赞助",
  "Enable Face Mask Donations": "开启Face Mask赞助",
  "Donation URL": "赞助网址",
  "Donation Alert Duration": "赞助通知持续时间",
  "Subscriber Masks": "订阅Masks",
  "Enable Sub Masks": "开启订阅Masks",
  "Get the Extension": "前往扩充工具",
  "The Streamlabs Face Masks extension is required for Subscription and Bits Masks": "使用订阅和小奇点Masks必须安装Streamlabs Face Masks扩充工具",
  "Test T3  Masks": "测试层级三订阅Masks",
  "Test T2 Masks": "测试层级二订阅Masks",
  "Bits Masks": "小奇点Masks",
  "Enable Bits Masks": "开启小奇点Masks",
  "Bits Price": "小奇点价位",
  "We encountered an issue setting up your Face Mask Library": "我们在设定您的Face Mask库时遇到了一个问题",
  "Click Retry to try again": "请重试",
  "Unable to find face mask plugin. You will not be able to use Face Masks": "找不到Face Mask插件。您无法使用Face Masks",
  "Face Mask Settings": "Face Masks設定",
  "Twitch Follows": "Twitch 追随",
  "Youtube Follows": "Youtube追隨",
  "Mask Duration": "Mask Duration",
  "Donation Masks": "Donation Masks",
  "Minimum Bits to Activate": "Minimum Bits to Activate",
  "Test Face Masks": "Test Face Masks",
  "Collapse": "Collapse",
  "Expand": "Expand"
}
